有冇人比黑警惡意留言？

我最近成日做鍵盤戰士屌黑警～
跟住ig收到一個用我老婆既相做profile pic 既人留言話
我老婆襯我去旅行就成日去偷食之類

如果係咁黑警都幾叻豬
當然可能係身邊既黑警朋友做啦～

冇啦～留左兩個言only

想睇下其他人有冇係咁咋～

你用真身屌黑警？

係呀～屌～
嬲到用真身係咁屌

都可能係～我det曬黑警朋友～但唔知邊d係黑警家屬

樓主好勇，不過要保護自己呀，黑驚都識del相保自己，唔好比位佢地入

主要係 d地區群組屌

會唔會係堅料

Private左老婆啲相佢啦

黑警就係想我咁懷疑
唉～搞到我都懷疑左一陣

已private左啦！

黑警已俾你戴左帽，驚你會懷疑，所以預先send相俾你令你懷疑,令你覺得係假，解除你嘅懷疑 局中局